男仔著西裝，帶飯拎咩袋好？

著西裝褸孭背囊好似好柒
有冇巴打分享下拎咩袋裝飯盒

利申：窮撚，日日買外賣好肉赤

foodpanda紙袋

背囊都有啲elegant啲嘅
再唔係咪紙袋囉

手拎住

柏豪新春袋

邊撚個理你

著西裝咁撚型呀仲要自己拎袋真係可憐哪

大把for商務既背囊 你人柒揹乜都不倫不類啦

大佬 你依家著西裝番工喎 帶咩飯

Peak Design Everyday Backpack V1/V2

我環保袋 驚閪咩 除非你連套西裝都襯唔起

唔一定要有人理先可以對自己有要求㗎下話

唔用袋 就咁拎先型

有好多西裝用嘅backpack

咪求其一個淨色飯袋

褲袋

我朋友用冰皮月餅袋

咁特別

帶乜野飯
落去食啦

女人袋